大家痾完屎後會冲廁先，定著褲先？

我會著完褲先冲廁

著褲先
冲廁先

痾完屎沖涼先

炆屎先

正評

識玩一定係唔沖廁

睇下舊屎靚唔靚先

靚會唔冲？

執起佢留返比個孫

洗屎眼先

著褲，因為次次都沖唔走

我都係唔沖廁架，如果係公司痾

沖廁 -> 著褲 -> 炆屎

屌，我呢個係認真post嚟㗎